# Trabalho Prático em Grupo, Disciplina INF325 Modelagem e Projetos de de Bancos de Dados Bases de Dados da aplicação "Brechó Online"

## Grupo

* Caio Augusto Cunha Volpato(ex145119)
* Daniel Pinheiro Cunha(ex164437)
* Julio Cesar Souto Filho(ex161655)
* Leonardo Machado Moscardo(ex161698)
